[DSE]Retake討論區

有無Retaker可以分享下retake心得同經驗
例如retake果年溫書嘅策略同心路歷程

Retake 數學, 因為雙修好似冇乜時間溫書, 但出到黎5*

利申岸已上

巴打雙修咩

歡迎巴打入黎交流意見

用左一年時間嚟諗自己究竟中意啲咩，珍惜時間同班fd玩，唔好淨係諗學業，因為而家發現好難得會有一段咁既時間。利申，果陣只係升到二十分讀廢jj科，對學業冇乜追求，不可盡跟

推

仲交流
溫書喇
利申:Retaker

Retake英數但無乜溫

咁你retake嚟做乜?

2017雙修retaker 中英通

2017 retake 4core 加中史

Agger

2018年DSE 幾時開始報名?

有無人2017個位數.... 一齊retake